KPOP大挑戰 有冇人可以挑戰聽晒E條片???

momo出曬名唱歌機器 其實唔難

樓主=弱智

0.75速有另一番風味

認真POST 咪搞事啦

本身聲底唔好聽 再加五音不全

QQ

loop左好多次

下次標題加返twice等我唔洗按錯入嚟

who say Momo can't sing

亂咁話人

識聽一定聽佢

唱兒歌?

由baby cream開始已經好想毒啞佢

BABY CREAM簡直係代表作

認真signal之前momo把聲好好聽 以前會專登飛佢個part黎聽
但係由signal開始就唔知做乜鳩變左唱法

好聽

tt momo唱個句loop咗無限次